焦土香港之後，美帝仲會唔搵人幫手睇住香港？

取消關係法，台灣地位取代香港，香港正式收皮

如果冇外國勢力，想問下點置諸死地而後生？

仲想美軍來了我帶路？

台灣準備收皮

點解美帝出師有名幫香港，係因為未死得晒，所謂焦土，等如話俾美帝聽香港要自甘墮落，到時侵侵點解仲要幫香港？

焦土撚唔敢入黎？

台灣收皮？？
香港仆街就真

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

台灣焦土重生緊就真

分分鐘支那20大變天都唔奇

到時支那國民黨一家親

有冇人答下我？

焦土=靠害

焦完後美帝唔會再幫香港手

焦土之後，侵侵話香港人好擁戴president xi啦

焦土撚都是中國人不用分得那麼細啦